堅揪定勁揪強？

堅揪強d定勁揪強d？

覺得同靜靜雞／靜雞雞一樣咁難諗

堅抽係識打，勁抽係好打得。
純粹個人意見

堅係識揪